Popo唔認TG出二噁英係張世紀好牌

警狗唔認有吖嘛，即是有其他日常生活既source 會大量排放二噁英啦

環保處唔該做野

出得嚟行，預咗要還

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

水馬過期，含有毒物質，拆唔拆到

直接做一期科普資訊節目啦

到時候想政府賠償 真係賠你條命

狗黎ja

一於搵專家篤爆佢

唔洗篤爆，等D POPO繼續射，射到佢地生瘡為止

講到自己同家人健康
你估仲係唔係白衫唔認藍衫就唔信
同芝麻包福袋一樣 白衫夠冇認過啦 佢地唔驚咩
藍衫咪繼續放囉 成身瘡個陣 你老頂一定當你異形叫你唔好返工

呢個時候就應該去挑撥班前線狗同高層，你覺得前線班狗真係唔怕死咩？

好撚多防暴狗其實都幾廿歲架，你見佢地衝勁盃龜速跑就知，跑得快都去做畜龍啦，有仔女，日撚日帶住二噁英返屋企你估佢驚唔驚呀拿

如果俾示威者唔覺意攞咗一粒，又唔小心係警察宿舍跌咗又放左，唔知會唔會一樣咁答？

當然犯法野唔好做，討論下算啦

除左中國製仲過過期催淚彈
控制唔到燃燒溫度

工傷都無得claim?

警察出征，生二噁嬰

你證明到係燒膠出咩

TG係咪出dioxin一驗就知
你要證明係示威者燒膠？搵咩證明

你覺得popo會比你拎粒野去驗咩

拉人就畜龍領工 防暴就要食tg生瘡

追打到佢仆街

爆咗既點驗，就算驗完出report但分分鐘會比人告管有爆炸品

拎暴大土壤sample做test囉

[請廣傳] 呢一樣野可以減低二噁英對身體既影響

推下先

但係如果驗出黎tg 真係無
咁我地就.......炒晒車

汪威遜承認催淚彈釋出二噁英 但指燒塑膠釋出更多

警方行動部高級警司汪威遜在記者會表示，翻查不同文獻及公開資料，釋放二噁英的源頭包括發電、汽車、廢料、而最主要是燃燒塑膠。他表示，過去數個月燃燒塑膠最多的肯定是示威者，他們搜集垃圾、水馬等燃燒，釋出的二噁英會傷害市民健康，警方無可選擇地要阻止他們的「邪惡行徑」。被問到是否認為示威者燃燒塑膠比警方施放催淚彈釋放更多二噁英，汪威遜表示絕對認同，又說警方並非每日施放催淚彈，但示威者每日都到處燃燒塑膠。他承認催淚彈同樣會釋出二噁英，但認為若用催淚彈能阻止示威者燒燃塑膠，為何不使用，強調警方只使用最低武力，希望再次呼籲示威者不要肆無忌憚燃燒雜物，否則短時間會有人命傷亡，另一方面是破壞地球環保上做「黑手」。至於警方的裝備是否足以保護警員免受二噁英影響，汪威遜承認，裝備不可能完全保護警員，指唯一完全保護警員的方法，只有停止暴亂，警方就不用執勤。他補充，警方關心警員，因此在教授警員如何使用催淚彈時，會讓他們感受身處有催淚煙環境的感覺，又指警員每次休息、下班都可以領取一套新制服，換走帶有催淚煙的制服。

2019-11-15 17:46:46

有無發現 小喇星局長 唔出聲潛左好耐好耐好耐

但依家係要證明二噁英由催淚彈爆時釋出，所以要拎一堆未爆既sample黎做實驗先有用

推

你對比中大同其他地方泥土已經可以推論到二噁英急升因為催淚彈

驚到時係我地炒車

吹風機終於能成為強烈武器

係呀好叻呀

屌依家講緊藍po冇得claim工傷呀 邊個叫你真係驗呀

但依家人地話係因為示威者燒膠

你證明到中大催淚彈就wfc燒膠架啦，睇下邊個noise大架啫

咪話你燒垃圾 氣油彈

但依家先發現手足都未攻到入狗宿
自己首先用化學武器毒害全家
自己最重要ge人由自己害死，你話呢種係咪報應？

建議開始把TG掉回比警察食

燒膠其實好撚多

切爾諾貝爾

咁你就唔好講一驗就知啦，廢物

唔認即係冇！
散仔繼續吸！

由得班傻仔日日索好過啦

仲話燒膠渣車都有二惡英
屌佢老母都弱智，未見過有人邏輯有咁大漏洞

人工包

水馬唔係用PE整咩，點燒到出dioxin

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

佢哋自己滅絕啦快

屌真係話你豬又唔撚係豬
由頭睇過啦
定你就係白popo呀

藍衫氯痤瘡 白衫冷氣房

有冇讀過science 嫁

唔可能
Chloracne點黎？簡直最佳證據

真係黑警死全家

佢地份人工其實透支緊自己同香港嘅生命

PVC 個 C stand for 咩呀
水馬PE整
就咁燒既你邊度比chloride我呀？

佢依家唔認
到時班popo有咩病
應該錢都claim唔到
害返自己友

咁要睇邊個驗
狗驗你信唔信，藍衫狗自己都唔撚信啦

咁即係有事起上黎，工傷都claim 唔到啦

可唔可以收集到

咁你咪做個test 5個月每日吸10個鐘 咪prove到

Push

無發射器點放？

白POPO：燒膠出
官：咁你要證明有人係你面前燒膠
藍PO：屌你老母

喂原來警司係度呀
hi

唔夠講就屈人

因為燒膠渣車有二惡英 所以tg就冇
佢就係諗住用呢啲弱智邏輯黎等班弱智藍絲信

佢話無 咪圍狗舍 等佢啲家人嘆下

識唔識分pvc同pe

poly唔係有3d printer咩
唔係話最難拎係彈藥咩

推啊啊啊

新聞寫佢有認有，不過唔夠膠多，學埋曬d藍絲咁

推啊

講好多次
眾籌抽驗示威地點
有實證先煲得起

佢由頭到尾都冇否認過tg係有二惡英，但係就講平時開車都有二惡英
tg釋放嘅二惡英有幾多又唔提

狗命>黑驚條命

利申 : 養狗

印出黎就可以用到咩，3D打印唔係萬能

PE 膠冇benzene冇chloride
你肯定識煉成術

btw 燒路障都冇乜二惡英

new chemistry

🤣🤣🤣🤣

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面[/quote]

Popo生二噁嬰

唔洗佢俾 佢咪又係買返黎
cs有咩主要成分一查就知
再唔係收集彈殼都會驗到殘留成分
唔係之前點check到有山埃

警察出精，生二噁嬰

整張黑旗"催淚彈有二噁英，害自己害家人"

有害係事實

水馬燒出黎D煙偏白
要越黑先越毒

咁多人執到tg，有冇可能驗一驗拎份報告？

好慘

要求政府比照試飲鉛水嘅舊例，吸幾啖催淚彈向市民證明冇毒

白煙咪即係complete combustion，乾淨好多

唔關事囉其實

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

洗乜囉 直頭係狗竇附近開花啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

吹風機可變武器

真係慘 洗衫果時 成機都係二噁英
洗完都係有 洗唔甩 然後又著返
好擔心
好在手足成日掉衫棄裝姐
但防暴狗狗就無得換
好慘 大家同情下佢地啦

今次真係黑警死全家

mon po狗唔好同最低層警曱講啊

claim到工傷姐係幫er er認左tg有二噁英

分化前線路線

Popo返屋企時會帶埋二噁英返去
佢地d衫又洗唔乾淨
二噁英仲會經皮膚吸收
祝佢地d老婆仔女好運

話你呀mon po 狗

係燒rb有二噁英 點計都係消防同手足出事先啦
黑警清rb果陣通常都擺左好耐na

香港人出名仆街
個身生到咁
連平時搭lift 搭黨鐵
都會比人當痲瘋佬咁遠離
狗乸應該會返娘家

論吹風機既重要性

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

傻仔仆心仆命，你唔stop警暴，就繼續日日聞

咁就要靠自己做化驗

原來某個高層話放棄年輕人 係咁既意思

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

狗話冇即係有
班狗冇理由唔知班公關講野掉轉黎講
依家信定唔信好
俾人賣左豬仔

到時奶咗野集體告返政府轉頭

咁幾多安家費都冇用啦

攬炒 大家一齊死

而家日日d藍衫就出去俾人屌，個老婆就上白衫屋企俾人屌

成家都靠俾人屌過生活

工咩傷姐
人地話「對有人將二噁英入催淚彈數 感到摸不著頭腦呀」
前線狗狗憑乜claim?

特權階級呀

呢次真係害全家

同警曱老母講

你遲早抱K胎孫呀

佢條底痴晒d二噁英 佢老婆仲晚晚追住嚟食 真係

對上一次出聲係咪曬自己電費單？

推呢個

唔關事
K Kwong話係燒PVC先有機會出dioxin
但係香港應該無乜PVC？（至少水馬唔係啦掛

收到風已經有狗生

啱

未放就笑尻佢 放tg未 等緊佢地生蒼

放左就掟返俾佢地食飽佢

喺狗屋附近開花，睇下佢地仲放唔放TG，放就攬炒

化學博士話其實唔易出二噁英

我airdrop 呢張

除咗搞到咩四電一腦定點無得亂掉之外
佢做過啲乜已經無哂印像

二噁英係要煲大佢
因為班狗一樣要食 一樣要死

Tui

害人害己

咁好嘅post 做咩要加密？

警犬死全家

手足都要小心呀

其實有冇諗過「特別任務警察」 係解散警隊既其中一個準備...

要強調中國製

搵d tg彈殼一驗就知

報應

有錢無命享

前線散仔吸哂

推

利申： p排推唔郁

前線狗生野自己最清楚
唔信就繼續吸 唔阻你
反正你地上頭打死都話無問題
又唔係佢地吸 坐office unun腳實話無問題
試下係警察總部放返2000粒睇下佢地咩反應

根本就係
藍絲自撚私
要哩啲文宣先有用

burn with us呀仆街

咁出事計唔計工傷㗎？
啲仔女有病又點計？

黑警食就食最多
帶埋番屋企
真係黑警死全家喇今次